有冇人因為193屌柒tvb 先識佢？

講真唔睇 viutv 真係未必識佢

唔識佢所以係好叻叻既事？

真第一眼望落去，以為係吳亦凡入咗去ViuTV到做

咁而家開始認識佢囉

唔係 但唔識佢就要比人屌？

冇睇開viu唔識佢都唔出奇
而家認識都唔遲

是但啦
理得人哋識先識後
無屌錯tvb咪得囉

冇話佢屌錯

全民造星開始睇193
error share最多政治係佢
其實可以介紹多d人識

Viu好多藝人都好敢言嘅

低級引戰

柒頭樓豬為自己唔識好威威

193上個月IG POST 平均5000人LIKE
最新果張就4萬幾LIKE
明明大把人同樓主一樣 因為193屌柒tvb 先識佢 唔明有咩好屌

其實你宜家識左就得
仲係唔識就GOOGLE
唔好衝出黎柒

真係成個look都好似吳亦凡
但kris wu紅出國際

大佬我食緊宵夜

人地係屌樓豬唔撚識GOOGLE
仲以為自己好威威

樓豬不如你自拍
好大陣酸味

有呀
因為呢單野先識佢
因為佢再特登搵error mirror嘅野睇吓
覺得呢班仔真係幾值得撐
本身淨係知隊野同姜濤個名
多謝有巴絲整咗啲介紹佢哋嘅懶人post

利申 冇睇電視好多年

頂 絲打第一個post就係error

欣賞你
但係樓豬唔撚識GOOGLE MIRROR ERROE

唔睇電視犯法呀？人地又唔知用花名會唔會search唔search 到

都唔同target，但樓主唔識就俾人屌

你話唔識曾志偉就話出奇姐

唔知唔撚識打字唔撚識試下GOOGLE
係要衝出黎柒

Ching快d走呀班友喪架

你走啦P牌打手

我由全民造星就愛上左33 bb

TVB死全家 滿意未
你就真係打手啦

得你覺得係引戰，咩人就諗啲咩 💁‍♀️

一睇都知引戰

俾個機會樓主解釋吓
所以開呢個post係覺得佢唔紅？
定覺得佢唔值得人識？
純好奇

純粹好奇點解唔識佢就要比人屌

一早已經識193

點解有人會因自己無知而自豪？

邊隻字話自豪
佢屌完cctvb 我咪識佢囉

因為佢，呢幾日都係咁睇viu節目，無限斜棟，膠戰，好多都好正(平時淨係睇晚吹

但你一開始冇講

基本上有留意下viutv都會知

呢個係連登獨有文化

樓主你邊個post畀人屌緊？

你話唔識曾志偉就出奇姐
193呢家紅到街知巷聞咩？

樓豬柒撚左唔敢認

原先識，依家follow埋

都係㗎 你ig冇朋友share佢咩？ 定係你無朋友？

唔識佢唔代表無知
佢又唔係咩名人

利申：聽過佢個名知佢係咩樣，就得咁多

近幾日正常人開FB IG都一定見到193
樓豬可能係廢老
或者無朋友

大家既圈子唔同囉冇睇開電視唔識佢有幾出奇
介紹下193係邊個使死嘅，全部留言都係起晒鋼護主

老馮要識佢

痴撚線

咪話左屌tvb單野令到好多人識佢囉
滿意未？

Btw做咩仲用fb ig 呀

同感
而家見佢有D紅
好開心
其實佢真係好俾心機去做綜藝
之前佢冇job嘅時候心灰意冷過
都有等佢唔開心驚佢唔做
好彩終於捱出頭

你無撚腦咪唔知佢引戰囉傻仔

多謝幫樓豬GOOGLE

咁咪而家開始認識下真香港藝人囉

唔好話係你地有心想嘈

睇相似韓國藝人多d

文盲

唔好話係樓豬有心引人入嚟嘈

樓主打手黎
不過都好
引戰只會令更多人識193
今次PR計錯數啦

我係咩打手先？
我係打手既話死全家又點話

你好地地唔識唔會有人屌你
但特登開po咁講 咩用意大家心照啦

一開始以為d人講緊林卓廷

點解連登啲error粉咁撚惡？
人各有好 又唔係個個都睇viutv
IG又唔一定follow藝人/娛樂圈八卦account
唔識咪唔識 有咩好屌
何況樓主宜家咪識咗囉 仲唔夠？
就嚟癲到好似班kpop fan base互踩咁惡咁

都死剩你一個啦 邊有得再死

駁唔到就咒人
00後連登仔質素

唔緊要
依家識唔遲

點引先，唔識＝引？

佢哋癲過kpop撚，屌啲人唔識佢哋嘅 idol😍

邊撚個咩凡？又捉到隻大陸蝗

之前打nba 明星賽先識佢

我都係呢個星期先識佢地再睇埋花姐error遊
真係好耐無睇廣東話節目唔慣

好天真無邪如果你係絲就正

成班小粉紅咁
講兩句就玻璃心發作

一定要識咩屌你老味

講真未炒作新聞時都係唔識

不嬲冇睇電視好耐
唔識好撚出奇咩

9唔搭8
唔識一個人點解係引戰啫

而且如果樓主係引戰，你地算係願者上釣？

真你話開post唔識劉德華就話姐

成班傻閪咁

唔識好撚出奇咩
你話20幾歲都唔識周潤發就on9姐

唔識ViuTV某個唔係好出名演員好撚出奇咩

本土大晒㗎 一陣又話你以無知為榮

珍 唔識還唔識 開po講既理由無非得三個

一係伸手黨想人幫佢google
一係想圍爐一齊探討如何唔睇viutv都識到193
一係就樓豬一向中意乜都同人分享下 食個飯柯個屎都想話比人知所以先會連識邊個唔識邊個依啲講完=冇講嘅嘢都要特登走去開po講

唔識係咪型啲？

我每唔識一條友係咪又要開個post?

咁即係冇引戰啦

咁睇你喜好啫

連登邊一條例有講唔畀人唔識就開post問？

啱啱開始睇咗第一集花姐error遊
又幾好笑
冇諗過自己有一日會追廣東話節目
不過如果拒絕睇新嘅嘢就同藍絲廢老冇分別啦

曲直難分

你講嘅幾個情況邊一個係引戰？

咪係 純粹討論下都唔得？

正如我開post講唔識劉德華
個個都以為我假膠一笑置之

但呢到d人起晒鋼
證明識唔識193係有討論空間啦

本身就鍾意33

屌sor 我開始懷疑係我真心左

33又係邊個

咪193.

咩意思？

究竟樓主邊一度有引戰？

不如叫佢數字人啦咁多花名

老實講，唔係啲frd有睇viu，真係識佢哋老鼠

完全唔會開電視

識佢好叻叻咩

睇viu tv 果d通常細蚊仔
睇tvb 就通常都係廢老

暱稱都係因為多人叫先變花名，大家get嘅話你點叫都ok😂

你自己咪又識 連登真係傻閪聚集地
全世界都識習近平 所以全世界都係支那人

193老師😍